律師係最低賤職業，讀咁多年書比國安法收皮

繼It狗後
有律師狗

ture